鐘意咩NBA 球隊，可以睇得出你係咩人

全部都係On9 仔😂

點博

7800蚊零用錢MOLA

???

買左飛

有馬刺睇 驚咩

Duncan(香港)

駁吾到😙

Why 唔請Josh Smith?

駁吾刀

駁唔到

冇人即刻搏咀？

名單都未有就比7800，唔係on9仔係咩